let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Quels sont les prénoms des fils de Marie et Frank ?",
        answer: "Robert et Ray",
        options: [
            "Ramon et Randy",
            "Robert et Romain",
            "Robert et Ray",
            "Ray et Regis"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quel cadeau fait Ray à son père, que ce dernier trouve mieux que la télévision ?",
        answer: "un aquarium avec des poissons exotiques",
        options: [
            "un livre sur la Corée",
            "un aquarim avec des poissons exotiques",
            "une photo de famille",
            "rien n'est mieux que la télévision pour Frank"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Quels noms Frank donne-t'il à ses poissons exotiques ?",
        answer: "Marie, Lee et Stan",
        options: [
            "Marie, Lee et Stan",
            "Marie, Amy et Debra",
            "Marie, Robert et Ray",
            "Ally, Jeffrey et Michael"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quels sont les prénoms des enfants de Ray et Debra ?",
        answer: "Ally, Jeffrey et Michael",
        options: [
            "Albert, Jeffrey et Marie",
            "Ally, Jeffrey et Michael",
            "Ally, John et Marc",
            "Marie, Frank et Robert"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "qui sont Lee et Stan ?",
        answer: "des amis proches de Frank et Marie",
        options: [
            "des amis d'université de Robert",
            "des collègues de travail de Ray",
            "des amis proches de Frank et Marie",
            "en fait, on ne sait pas..."
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Dans la saison 4, au début de l'épisode du papier peint, comment Frank et Marie entrent chez Ray ?",
        answer: "la voiture défonce le mur en marche arrière",
        options: [
            "ils arrivent par la porte d'entrée avec un cheval",
            "la voiture défonce le mur en marche arrière",
            "ils entrent par la porte de derrière parce que la porte d'entrée est verrouillée",
            "ils entrent normalement sans frapper"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Dans la saison 4, où Marie emmène-t-elle sa famille en voyage ?",
        answer: "en Italie",
        options: [
            "à Las Vegas",
            "en Italie",
            "à Hollywood",
            "à la maison"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Au début de la saison 9, pourquoi Frank et Marie se font-ils virés de la maison de retraite ?",
        answer: "ils sont tellement insupportables que les autres résidents ont menacé d'arrêter de prendre leur médicaments",
        options: [
            "ils ont oublié de payer l'adhésion",
            "Ray trouve qu'ils habitent trop loin et ne le supporte pas",
            "ils sont tellement insupportables que les autres résidents ont menacé d'arrêter de prendre leur médicaments",
            "ils chantent trop fort sous la douche et leur joie de vivre déprime tout le monde"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Pourquoi y-at'il une grande fourchette et une grande cuilllière accrochées au mur de la cuisine ?",
        answer: "Ally, Jeffrey et Michael",
        options: [
            "il s'agit des couverts de bébé de Robert",
            "la décoration venait avec la maison",
            "c'est un cadeau de mariage",
            "en fait, on ne sait pas..."
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Comment s'appele le restaurant préféré de la famille Barone ?",
        answer: "chez Nemo",
        options: [
            "chez Nemo",
            "a la bonne fourchette",
            "vivement qu'on mange",
            "la cuisine de Marie"
        ]
    },
]